<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="main_tab_name_string_array">
        <item>拨号键盘</item>
        <item>最近通话</item>
        <item>通讯录</item>
        <item>我的祥聊</item>
    </string-array>
    <declare-styleable name="SegmentControl">
        <attr name="cornerRadius" format="dimension|reference" />
        <attr name="colors" format="color|reference" />
        <attr name="texts" format="string|reference" />
        <attr name="android:textSize" />
        <attr name="direction" format="enum">
            <enum name="horizon" value="0" />
            <enum name="vertical" value="1" />
        </attr>
        <attr name="gaps" format="dimension|reference" />
        <attr name="horizonGap" format="dimension|reference" />
        <attr name="verticalGap" format="dimension|reference" />
    </declare-styleable>
    <string-array name="picture_choose">
        <item>拍照</item>
        <item>相册</item>
    </string-array>
    <string-array name="choose_month">
        <item>充值1个月</item>
        <item>充值2个月</item>
        <item>充值3个月</item>
        <item>充值4个月</item>
        <item>充值5个月</item>
        <item>充值6个月</item>
        <item>充值7个月</item>
        <item>充值8个月</item>
        <item>充值9个月</item>
        <item>充值10个月</item>
        <item>充值11个月</item>
        <item>充值12个月</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="money_yidong">
        <item>3</item>
        <item>5</item>
        <item>10</item>
        <item>20</item>
        <item>30</item>
        <item>50</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="money_liantong">
        <item>6</item>
        <item>15</item>
    </string-array>
   
    <string-array name="money_dianxin">
        <item>2</item>
        <item>5</item>
        <item>10</item>
        <item>15</item>
        <item>30</item>
    </string-array>
    <string-array name="payexplain_title_string_array">
        <item>1：我为什么不用自己手机打电话，而要用祥聊打呢？</item>
        <item>2：祥聊和其他的网络电话有什么区别？</item>
        <item>3：我是月中买的套餐，月底会清零吗？你们的包月是怎么算的？</item>
        <item>4：你们的这个包月套餐是和其他套餐一起的吗？比如我本来有20元的动感地带，我可以换成你们这个月39包月的吗？</item>
        <item>5：在线支付又是怎么弄的呢？</item>
    </string-array>
    <string-array name="payexplain_intro_string_array">
        <item>答:因为祥聊方便便宜啊！包年的年卡，365元，算下来一天1块钱的话费就可以让您畅聊24小时；如果觉得年卡贵了，那么还有39包月的月卡让您先试试，平均下来一天1块3毛，足够让您给远方的亲人打个长长的问候电话，足够给您的爱人煲个深情满满的电话粥，让您免除了电话资费的后顾之忧！</item>
        <item>答：第一，祥聊采用的是包月包年的形式，可以让用户第一天就打电话就打得畅快不用考虑后面要节约时间的问题；第二，我们采用的是联通的线路，能保证通话的质量；第三，我们采用最新的呼叫技术，每次接通时只需要1KB流量，接通电话后不再需要流量，真正的做到与平时打电话没区别！</item>
        <item>答：如果买的是包月套餐，那么我们是按每月30天来算的，您的套餐将会在30天后才结束，不会遇到月底就给您提前结束的。</item>
   <item>答：我们的产品和通讯公司的业务是没有联系的，相当于额外的业务；比如说，您原来的20元动感地带不变，再加上我们的这个包月（包年）畅聊。虽然看似成本上升了，但是考虑到可以向全国各地无限打电话，跟朋友加深感情，建立更多的交流。而且考虑到打电话是直接在我们祥聊里面，那么原月租就可以保持一个基本的不停机套餐就可以了。</item>
        <item>答：在线支付只需要您填入需要开通的月份（12个月算年卡）和手机号码，即可通过支付宝和微信在线支付。</item>
    </string-array>
    <string-array name="agreement_title_string_array">
        <item>1. 释义：</item>
        <item>2. 权利声明：</item>
        <item>3. 用户的基本义务：</item>
        <item>4. 软件的下载与装卸：</item>
        <item>5. 用户保管手机账号的义务</item>
        <item>6. 个人资料的保护及其限制</item>
        <item>7. 用户使用软件产品的限制</item>
        <item>8. 服务的停止和更改</item>
        <item>9. 风险承担</item>
        <item>10. 责任的免除</item>
        <item>11. 赔偿责任的排除及限制</item>
        <item>12. 链接</item>
        <item>13. 四川寰宇峰尚的中止与终止权</item>
        <item>14. 损害赔偿</item>
        <item>15. 停止或变更服务</item>
        <item>16. 广告信息或促销计划</item>
        <item>17. 服务条款的修改</item>
        <item>18. 通知和送达。</item>
        <item>19. 个别条款的效力。</item>
        <item>  </item>
    </string-array>
    <string-array name="agreement_intro_string_array">
        <item>本服务条款系由用户与四川寰宇峰尚科技有限公司（本服务条款中简称为“四川寰宇峰尚”）之间就四川寰宇峰尚提供运营服务的祥聊通信软件》（以下简称为“本软件产品”所订立的相关权利义务规范。因此，请于使用本软件产品（包括但不限于注册成为本软件产品用户或以安装、复制、访问网站、充值或以其它一切方式使用）前，确实详细阅读本服务条款的所有内容。</item>
        <item>本软件产品的所有相关著作权、专利权、商标、商业秘密及其它任何所有权或权利，均属四川寰宇峰尚所有。非经四川寰宇峰尚同意，任何人或用户均不得擅自下载、重制、传输、改作、编辑于任何为软件产品目的以外的使用或任何以获利为目的的使用，否则应负所有法律责任。</item>
        <item>1、四川寰宇峰尚向用户提供本软件产品本身属于商业行为，用户有义务根据四川寰宇峰尚自主确定的收费项目及收费标准支付相应的费用。四川寰宇峰尚有权按需要修改或变更所提供的收费服务、收费标准、收费方式、服务费、及服务条款。四川寰宇峰尚提供服务时，可能现在或日后对部分服务的用户开始收取一定的费用如用户拒绝支付该等费用，则不能在收费开始后继续使用相关的服务。
2、四川寰宇峰尚通过销售支付计费系统以及客户服务系统等，为用户获取本软件产品提供的用户服务，一旦用户接受该公司提供的网络服务内容，则用户应当遵守该公司对其服务做出的约定。如该公司接入本软件产品且其既有用户可以使用本软件产品提供的服务，则该既有用户即成为本软件产品的用户，其账号也自动成为本软件产品账号。该既有用户同意亦将与在本软件产品中直接注册的用户一样遵守本协议的约定。但对于这些既有用户，本软件产品在服务过程中会仍然提供其已经熟悉的账号充值界面，该过程仅为方便用户接受服务而设，既有用户与本软件产品之间的关系仍应受本协议的约定。
3、 用户有权自主决定在本软件产品提供的充值系统上自由选择具体的充值方式，以接受本软件产品提供的服务，前提是按四川寰宇峰尚的要求完成充值，该等要求包括不限于：
（1）在使用充值方式时，用户务必仔细确认自己的手机账号并仔细选择相关操作选项。若因为用户自身输入手机账号错误、操作不当或不了解充值计费方式等因素造成充错手机账号、错选充值种类等情形而损害自身权益的，四川寰宇峰尚将不会作任何补偿或赔偿。
（2）若用户以非法的方式，或使用非四川寰宇峰尚所指定的充值方式进行充值，四川寰宇峰尚不保证该充值顺利或者正确完成。若因此造成用户权益受损时，四川寰宇峰尚不会作任何补偿或赔偿，四川寰宇峰尚同时有权随时终止该用户账号资格及使用各项充值服务的权利。
（3）各充值方式对应的渠道商可能会按其标准制定相关充值渠道手续费用（可能会在充值操作页面或渠道商其他页面上提示），并在用户充值时收取。四川寰宇峰尚特此提醒：请用户务必注意各充值方式的渠道商服务手续费，并按自己的需求选取充值方式。因渠道商收取服务手续费用等原因造成系统充值额小于用户实际充值额的，不属于用户充值失实。
4、 用户了解并知悉使用本软件产品充值方式充值成功后系统需要合理时间进行调整用户在充值后的合理时间内可以查询手机账号中的金额。如果对充值是否成功，有异议的应拨打祥聊服务热线400-6673173确认。
5、用户使用各种充值方式的充值卡进行充值后，应保留充值卡或充值订单号。因充值方式原因造成系统充值额小于用户实际充值额的，四川寰宇峰尚承诺在合理期限内予以补偿差额部分，前提是用户就充值服务投诉且提供相应的充值卡或或充值订单号作为有效凭证，否则四川寰宇峰尚则无法证实而有权不作出任何补偿或赔偿；因充值方式原因，造成系统充值额大于用户实际充值额的，本软件产品有权采取包括不限于在任何时期予以扣除用户账号下充值额等措施以追回差额部分。
6、 用户付费的特别提示：
（1）在本软件产品中，用户在具体服务中通过四川寰宇峰尚指定的充值渠道任何支付手段（包括但不限于银行卡充值、实物卡充值、网吧充值、一点充充值、手机卡充值、固定电话充值等）为其账号充值所直接获得的虚拟道具均为通过充值兑换的虚拟货币或虚拟道具后获得。用户理解其对虚拟道具的需求往往是消费的最终目的，四川寰宇峰尚系统内部对于付费过程的设置均为方便用户消费和符合用户体验习惯而设置，即使用户在整个消费过程中可能无法直接体验到第三方发行的虚拟货币或虚拟道具后获得。用户理解其对虚拟道具的需求往往是消费的最终目的，四川寰宇峰尚系统内部对于付费的存在，而事实上它们确实真实存在于四川寰宇峰尚系统中。
（2）用户理解并知晓，用户充值成功后，充值所增加在手机账号内的余额 ，可由用户按照四川寰宇峰尚提供的服务要求进行使用消耗，但四川寰宇峰尚不提供用户间交易任何虚拟道具的服务。用户间交易虚拟道具系构成对本协议的违反，四川寰宇峰尚有权在未经通知的情况下，采取相应适当措施，以确保四川寰宇峰尚不提供用户间上述交易的服务。
        </item>
        <item>四川寰宇峰尚可能为不同的终端设备开发了不同的软件版本，用户应当根据实际情况选择下载合适的版本进行安装，且用户不得将本软件安装在未经四川寰宇峰尚明示许可的其他终端设备上。由于用户未正确安装合适的软件版本所带来的风险及损失，四川寰宇峰尚不承担任何责任。用户下载安装程序后，需要按照该程序提示的步骤正确安装。为提供更加优质、安全的服务，在本软件安装时四川寰宇峰尚将不会推荐用户安装其他软件。
如果用户不再需要使用本软件或者需要安装新版软件，可以自行卸载。如果用户愿意帮助四川寰宇峰尚改进产品服务，请告知卸载的原因。
        </item>
        <item>1、 四川寰宇峰尚有权审查用户注册所提供的手机账号否真实、有效，并应积极地采取技术与管理等合理措施保障用户手机账号的安全、有效；用户有义务妥善保管其手机账号，并正确、安全地使用其手机账号。任何一方未尽上述义务导致手机账号被盗等情形而给用户和他人的民事权利造成损害的，应当承担由此产生的法律责任。
2、用户对登录后所持手机账号产生的行为依法享有权利和承担责任。
3、 用户发现其手机账号被他人非法使用或有使用异常的情况的，应及时根据四川寰宇峰尚公布的处理方式通知四川寰宇峰尚，并有权通知四川寰宇峰尚采取措施暂停该账号的登录和使用。
4、 四川寰宇峰尚根据用户的通知采取措施暂停用户账号的登录和使用的，四川寰宇峰尚应当要求用户提供并核实与其注册手机账号信息相一致的个人有效身份信息。
5、 四川寰宇峰尚核实用户所提供的个人手机账号与所注册的手机账号信息不一致的，应当及时采取措施暂停用户账号的登录和使用。
6、 四川寰宇峰尚款项的约定，未及时采取措施暂停用户账号的登录和使用，因此而给用户造成损失的，应当承担其相应的法律责任。
7、用户没有提供其个人有效身份证件或者用户提供的个人有效身份证件与所注册的身份信息不一致的，四川寰宇峰尚有权拒绝用户上述请求。
8、 用户为了维护其合法权益，向四川寰宇峰尚提供与所注册的身份信息相一致的个人有效身份信息时，四川寰宇峰尚应当为用户提供账号注册人证明、原始注册信息等必要的协助和支持，并根据需要向有关行政机关和司法机关提供相关证据信息资料。
9、本软件产品用户账号的所有权归四川寰宇峰尚所有，用户注册成功后获得的是本软件产品用户账号的使用权。用户有义务妥善保管在注册并使用本软件产品的手机账号，并为此组账号登入系统后所开始的一连串行为或活动负责。鉴于网络服务的特殊性，四川寰宇峰尚不审核是否用户本人使用该组手机账号，仅审核手机账号是否与数据库中保存的一致，只要任何人输入的手机账号与数据库中保存的一致，即可凭借该手机账号登陆软件，所以即使用户认为其所有的手机账号登陆软件的行为并非其本人所为，四川寰宇峰尚将不承担因此而产生的任何责任。
        </item>
        <item>1 、四川寰宇峰尚要求用户提供个人的手机号码时，应当事先以明确而易见的方式向用户公开其隐私权保护政策和个人信息利用政策，并采取必要措施保护用户的个人手机账号的安全。用户在使用本服务的过程中，可能需要使用一些必要的信息，例如：
（1）为向用户提供更好的服务，本软件产品客户端会通过读取用户手机系统通讯录，并就已有用户账号进行匹配，以帮助用户查找同样在使用本软件产品的好友。四川寰宇峰尚承诺采取可靠的、安全的技术手段保护用户个人隐私信息。
（2）未经用户许可，四川寰宇峰尚不会公开或共享用户的个人隐私信息，以及通讯录中的任何内容，但法律法规另有规定的除外。
（3）为防止冒用他人的手机号码进行注册，本软件产品将通过短信方式来验证手机号码，并协助用户注册四川寰宇峰尚通行证。注册和邀请所产生的短信费用将由四川寰宇峰尚承担，本软件产品不会收取任何费用。用户注册祥聊通信时，应遵守相应的注册协议内容。
（4）为向用户提供特色服务的必要，本软件产品会行使用户设备的权限，包括不限于读取基于网络的粗略位置、读取精准的 GPS 位置、拍照等。
若国家法律法规或政策有特殊规定的，用户需要提供真实的手机号码。若用户不提供或提供的信息不完整，则无法使用本服务或在使用过程中受到限制。
2未经用户许可四川寰宇峰尚不得向任何第三方提供、公开或共享用户注册资料中的手机号码，但下列情况除外：
（1）、 用户或用户监护人授权四川寰宇峰尚披露的；
（2）、有关法律要求四川寰宇峰尚披露的；
（3）、司法机关或行政机关基于法定程序要求四川寰宇峰尚提供的；
（4）、四川寰宇峰尚为了维护自己合法权益而向用户提起诉讼或者仲裁时；
（5）、用户同意在四川寰宇峰尚与第三方合作向用户提供相关网络服务，且该第三方同意承担与四川寰宇峰尚同等的保护用户隐私的责任的情况下，允许四川寰宇峰尚将用户的注册资料等信息提供给该第三方。
（6）、 在不透露单个用户隐私资料的前提下，四川寰宇峰尚有权对整个用户数据库进行技术分析并对已进行分析、整理后的用户数据库进行商业上的利用。尽管四川寰宇峰尚对用户的隐私权保护做了极大的努力，但是仍然不能保证现有的安全技术措施使用户的技术信息等不受任何形式的损失。
        </item>
        <item>1、 用户使用四川寰宇峰尚的软件产品，除应遵守法律、《最终用户使用许可协议》、本服务条款的规范外，并应遵守《用户须知》和《隐私协议》等其他规定，否则四川寰宇峰尚有权随时按照该守则处分或终止用户使用软件产品，由此造成的任何损失四川寰宇峰尚不负任何责任。
2、四川寰宇峰尚严禁用户利用运行软件产品的机会做与使用软件无关的行为，包括但不限于：
（1）、 为任何非法目的而使用网络服务系统；
（2）、未经四川寰宇峰尚授权访问或试图访问和本软件产品及四川寰宇峰尚提供的相关网络服务相关的任何账户、计算机或网络；
（3）、 未经四川寰宇峰尚授权利用本软件产品及四川寰宇峰尚提供的相关网络服务以任何方式收集任何其它用户的信息，包括但不限于用户的个人身份信息和通讯信息；
（4）、下载、安装或使用未经四川寰宇峰尚授权开发并正式发布的其它任何由本软件产品衍生的软件；
（5）、接收或下载由其他本软件产品用户传输的用户所知道或应当知道不能以此方式合法传播的任何材料；
（6）、 利用本软件产品及四川寰宇峰尚提供的相关网络服务进行任何可能对互联网的正常运转造成不利影响的行为，包括但不限于以任何方式传输含有计算机病毒、破坏性程序的文件或其他任何可能对他人计算机或互联网的正常运转造成不利影响的软件或程序；
（7）、利用本软件产品及四川寰宇峰尚提供的相关网络服务传输任何骚扰性的、中伤他人的、辱骂性的、恐吓性的、庸俗淫秽的或其他任何非法的信息资料；
（8）、利用本软件产品及四川寰宇峰尚提供的相关网络服务进行任何不利于四川寰宇峰尚的行为；
（9）、 就四川寰宇峰尚及合作商业伙伴的服务、产品、业务咨询应采取相应机构提供的沟通渠道，在公众场合发布有关四川寰宇峰尚及相关服务的负面宣传。
3、 用户对本软件产品管理人员所进行的询问应据实澄清，否则四川寰宇峰尚有权随时终止用户使用软件产品；四川寰宇峰尚发现不法或可疑的行为者，四川寰宇峰尚有权随时通报司法或有权机关处理，并有权同时向该机关陈报用户的基本资料及行为供该等机关为调查。用户理解因此所产生生的任何不便，不得向四川寰宇峰尚请求任何损害或补偿。
4、 用户应就其在软件产品的行为或活动自负责任。考虑到网络的复杂性和特殊性，四川寰宇峰尚在此提醒用户须特别慎重对待软件产品的行为或活动或交易，四川寰宇峰尚申明对用户在软件产品的行为或活动或交易不负任何责任。
        </item>
        <item>1、 发生下列情形之一时，四川寰宇峰尚有权停止或中断软件产品，并且不向任何人承担因此产生的任何责任：
（1）、对于四川寰宇峰尚的网络设备进行必要的保养及施工；
（2）、发生突发性的网络设备故障时；
（3）、由于四川寰宇峰尚所用的网络通信设备由于任何原因停止，无法提供服务时；
（4）、由于不可抗力因素致使四川寰宇峰尚无法提供软件产品服务；
（5）、收费项目的改变是一种正常的商业行为，用户不得因为收费项目的改变而要求终止本协议。在四川寰宇峰尚收费项目发生改变后，用户按照一种项目预先支付但尚未消费完毕的金额，四川寰宇峰尚有权提供转换方式将上述金额转换成相应能够支付其他收费项目的金额，而用户不能因此而要求终止本协议或返还上述尚未消费完毕的金额。用户在使用本软件访问第三方网站或应用时遇到内容质量及安全问题等，均由用户自行承担。
2、除8.1条规定之外四川寰宇峰尚有权停止或更改各项服务内容或终止任一用户账户，但需在官方网站首页提前24小时通知，用户违反用户守则的处理不在此例。无论任何情形，四川寰宇峰尚就停止或更改或终止用户账户所可能产生的不便或损害，四川寰宇峰尚对用户本人或任何第三人均不负任何损害赔偿责任。
3、用户应了解并同意，四川寰宇峰尚可能因公司本身、其它合作厂商或相关电信业者网络系统软硬件设备的故障、失灵、或人为操作的疏失而全部或一部分中断、暂时无法使用、迟延或因他人侵入杭州边锋系统篡改或伪造变造资料等，造成软件产品的停止或中断者，用户不得要求四川寰宇峰尚提供任何形式的补偿或赔偿。
4、用户了解并同意，本软件产品作为一款软件产品，必然有全面终止运营的情况发生，四川寰宇峰尚在发生以下情况下会终止运营本软件产品：(1) 应政府机关的命令终止运营； (2) 软件本身的技术问题导致无法继续运营。不管由于任何原因终止运营，四川寰宇峰尚均会提前60日通知用户，用户应采取相应措施自行处理账号（包括注销或停止使用该账号）等相关事宜。用户不得以任何原因要求四川寰宇峰尚不得全面终止运营，也不得因全面终止运营而要求四川寰宇峰尚承担任何形式的赔偿或补偿责任（包括但不限于不再能继续使用账号或软件等）。
        </item>
        <item>用户同意使用四川寰宇峰尚本软件产品是出于用户个人意愿，并愿自负任何风险，包括但不限于如下四川寰宇峰尚不可掌控的风险内容：
1、由于不可抗拒因素引起的个人手机账号泄漏等风险；
2、 本软件及服务仅适用于安装android或IOS操作系统的手机，用户使用前需确认属于本服务所支持的手机型号，否则，由于软件与手机型号、操作系统不相匹配所导致的任何软件问题、手机问题或损害，均由用户自行承担。
3、用户手机隐私信息在使用本软件及服务时可能产生的信息安全风险。
4、用户在使用本软件访问第三方网站或应用时遇到内容质量及安全问题等，均由用户自行承担。
5、由于网络信号不稳定、网络带宽小等原因，所引起的祥聊软件同步登录失败、资料同步不完整、页面打开速度慢等风险。
6、其因执行本软件产品或自行由本软件产品官方网站下载第三方应用、游戏或资料图片等而导致用户或其所使用的计算机、移动终端系统损害，或发生任何资料的流失等。
        </item>
        <item>四川寰宇峰尚就本软件产品，不负任何明示或默示的担保责任，亦不保证本软件产品的稳定、安全、无误及不中断。用户应自行承担使用执行软件产品所有的风险及因此可能致生的损害，包括而不限于其因执行软件产品自行由本软件产品官方网站下载第三方应用、游戏或资料图片而导致用户或其所使用的计算机系统损害，或发生任何资料的流失等。</item>
        <item>四川寰宇峰尚对于用户使用软件产品或无法使用软件产品所致生的任何直接、间接、衍生的损害或所失利益不负任何损害赔偿责任。若依法无法完全排除损害赔偿责任时，用户不得以账号作为赔偿标准，四川寰宇峰尚的赔偿责任亦以用户使用该账号进行软件产品所支付四川寰宇峰尚的对价为限（以四川寰宇峰尚提供的账号内的消费内容记录为准）。</item>
        <item>四川寰宇峰尚在其软件产品官方网站的所有网页上所提供的所有链接，可能链接到其它个人、公司或组织的网站，提供该等网站的目的，是便利用户自行搜寻或取得信息，四川寰宇峰尚对于被链接的个人、公司或组织的网站所提供的产品、服务或信息，不担保其真实性、完整性、实时性或可信度。四川寰宇峰尚不承担用户与该等网站之间产生的任何法律责任。</item>
        <item>1、用户应切实遵守有关法律命令、《用户服务条款》、《用户须知》的规定，四川寰宇峰尚对于用户是否违反《用户服务条款》、《用户须知》和《隐私协议》的条款有最终决定权。若四川寰宇峰尚认定用户已违反法律法规或相关协议条款，用户同意四川寰宇峰尚可以随时终止用户手机号码的使用权。
2、除本协议另有规定，四川寰宇峰尚在下列情况下亦拥有中止与终止权：
(1)、用户有发布违法信息、严重违背社会公德、以及其他违反法律禁止性规定的行为，四川寰宇峰尚应当立即终止对用户提供服务。
（2）、用户在接受四川寰宇峰尚服务时实施不正当行为的，四川寰宇峰尚有权终止对用户提供服务。该不正当行为的具体情形应当在本协议中有明确约定或属于四川寰宇峰尚事先明确告知的应被终止服务的禁止行为，否则，四川寰宇峰尚不得终止对用户提供服务。
（3）、用户提供虚假注册身份信息，或实施违反本协议的行为，四川寰宇峰尚有权中止对用户提供全部或部分服务；四川寰宇峰尚采取中止措施应当通知用户并告知中止期间，中止期间应该是合理的，中止期间届满四川寰宇峰尚应当及时恢复对用户的服务。
（4）、四川寰宇峰尚根据本条约定中止或终止对用户提供部分或全部服务的，四川寰宇峰尚应负举证责任。
        </item>
        <item>用户同意保障和维护四川寰宇峰尚及其他用户的利益，如因用户违反有关法律、法规或《用户服务条款》、《用户须知》和《隐私协议》的任何条款而给四川寰宇峰尚造成损害，用户同意承担由此造成的损害赔偿责任，该等责任包括但不限于给四川寰宇峰尚造成的任何直接或间接损失。
因用户违反有关法律、法规或《用户服务条款》、《用户须知》和《隐私协议》的任何条款导致任何第三方向四川寰宇峰尚主张任何索赔、要求或损失的，用户同意赔偿四川寰宇峰尚由此产生的任何直接或间接损失（包括但不限于因进行民刑事行政程序所支出的律师费用）。
        </item>
        <item>1、四川寰宇峰尚取消或停止用户的资格或加以限制，用户不得要求补偿或赔偿。
2、 四川寰宇峰尚保留将来新增、修改或删除软件产品的全部或部分的权利，且不另行个别通知，用户不得因此要求任何补偿或赔偿。
        </item>
        <item>四川寰宇峰尚的软件上可能刊登商业广告、或其它活动促销的广告。这些内容系广告商或商品服务提供者所为，四川寰宇峰尚仅提供刊登内容的媒介，用户同意在使用过程中显示本软件产品和第三方供应商、合作伙伴提供的广告并放弃向四川寰宇峰尚索取任何广告费用或收益。用户通过四川寰宇峰尚或其所链接的网站所购买的服务或商品，其交易行为仅存于用户与该商品或服务的提供者之间，与四川寰宇峰尚无关，四川寰宇峰尚不承担用户与该商品或服务的提供者之间所产生的任何法律责任。
用户应理解并同意使用本软件产品推荐的第三方手机应用或手机游戏的产品或服务时，除遵守本协议约定外，还应遵守第三方的用户协议。用户应对本软件产品推荐的第三方手机应用、游戏等资源自行加以判断并自主选择后下载、安装与使用，并独立承担相应行为引起的所有风险。
        </item>
        <item>由于用户及市场状况的不断变化，四川寰宇峰尚保留随时修改本服务条款的权利，修改本服务条款时，四川寰宇峰尚将于本软件产品官方网站首页公告修改的事实，而不另对用户进行个别通知。若用户不同意修改的内容，可停止使用四川寰宇峰尚的软件产品。若用户继续使用四川寰宇峰尚的软件产品，即视为用户业已接受四川寰宇峰尚所修订的内容。</item>
        <item>本协议项下四川寰宇峰尚的所有通知均可通过重要页面公告、电子邮件或常规的信件传送等方式进行；该等通知于发送之日视为已送达收件人。</item>
        <item>如本协议中的任何条款无论因何种原因完全或部分无效或不具有执行力，在此情况下，该无效或不具有执行力的部分将被最接近原条款意图的一项有效并可执行的条款所替代，并且本协议的其余条款仍应有效并且有约束力。</item>
        <item>四川寰宇峰尚科技有限公司</item>
    </string-array>




    <string-array name="problem_common">
        <item>1：为何手机拨号后会有电话打回来？</item>
        <item>2：为何有时拨号后回拨来电会自动挂断或者只响一声？</item>
        <item>3：为何显示的回拨号码是乱码，我能不能接？</item>
        <item>4：使用过程中还有什么需要注意的？</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer_common_one">
        <item>答:因为我们采取的电话-服务器-电话-线路 的结构，那个电话是服务器用来接通手机进行拨号的，属于正常情况，不必在意。</item>
    </string-array>


    <string-array name="answer_common_two">
        <item>为了实现高清的通话质量，达到更好的通话效果，回拨电话会定期更换，可能会出现私密号码或陌生号码，请确保你手机的360安全卫士，腾讯安全管家，安全管家或手机自带安全管理工具的电话拦截关闭，否则回拨电话会被拦截从而导致电话不通。</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
    </string-array>
    <string-array name="answer_common_three">
        <item>回拨回来的号码是我们服务器用来连通您手机的号码，只有您这边接了，我们才能帮您把电话打出去。</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer_common_four">
        <item>为了使应用能够正常使用，请将该应用设置为信任状态，并允许开启相应的权限</item>
    </string-array>

</resources>